2020 Fall 英國留學

分享下現況
1. 咩科
2. 今年去唔去
3. 有CAS未
4. 有Visa未

PhD in Finance，去，未，未
好撚慢